# Метод перестановки
Шифрование этим методом подразумевает переставление букв открытого текста в пределах таблицы перестановки. 

## Инструкция по запуску
```shell
python permutation.py <сообщение>
```
или если нужно ввести сообщение отдельно:
```shell
python permutation.py
```

![Пример работы программы](пример работы.png)
